喺屋企嘅人，落最近港鐵站保護尾班車同學！

大家唔係乜都做唔到！好多狗喺站閘口等手足送埋嚟，我哋落去保護佢哋！